\section{Buffalo}
\subsection{Geltung}
\paragraph{}
Um zu gelten, muss die Buffalo-Regel explizit an dem betreffenden Abend ausgerufen werden.

\paragraph{}
Wurde die Buffalo-Regel im Rahmen eines Spiels als Regel eingeführt, gilt sie automatisch nur bis zum Ende des entsprechenden Spiels.

\subsection{Die Regel}
\paragraph{}
Es darf nur mit der nicht-dominanten Hand getrunken werden.

\paragraph{}
Wer eine andere Person beim Regelbruch ertappt, erklärt dies mit dem Ausruf „Buffalo“.
Die ertappte Person muss ihr Getränk exen.

\paragraph{}
Regelbrüche müssen direkt erkannt und ausgerufen werden.
Die Möglichkeit der Bestrafung erlischt, wenn das Getränk wieder in Ruheposition angelangt ist.

\paragraph{}
Die Bestrafung des Regelbruchs kann durch die Personen in unmittelbarer Umgebung herabgesetzt werden.